有新嘅演唱會啊"農夫18歲生日快樂演唱會"

係咪搞演唱會仲好賺過實體碟
BTW出多啲新歌啦

無人睇 ？！